［紅磚］無玩ocamp無住hall無乜上堂無朋友

一個人返學放學食飯
可以參加啲咩識下人

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

係罷課

上堂坐嗰時搵單丁友就得
利申無去ocamp識嘅朋友都係無去camp嘅，去過嗰d會自成一堆
btw罷課未呀

我喺學校都冇朋友

已經走咗4日 聽日想上堂

識單丁友都好悶 點先識到一大班人 係咪一定玩ocamp或者hall
罷咗本身都唔係點上堂

仲有我

我fm
同你一樣
聽日返幾點呀
留個tg

唉

有其他朋友 但平時返學好撚悶

我唔係fm
btw 聽日返2半至6半 tg: wtfdgbj

唉乜

年年開學上嚟撚狗

我都無ocamp去左旅行

咩撚狗呀

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

我係唔合群

我信你架喇 唔好撚我

我都係 唔中意講野

上lecture係連合群既機會都無

+1

上lecture一句野都無講過

其實好多人都自己一個

好撚悶呀

有社交恐懼

99人鏈

唔敢拖人地手

ching咩dept啊

itc

搵個靚仔拖下先

我fb 雖然有玩ocamp但點知識嘅都係隔離dept嘅 依家好多時係學校都自己一個

玩咗咩ocamp呀

中o 細o

今日開學第一日....好自卑

一年過咗仲未識到人

你又話自己唔係暗瘡肥婆，我好想知你咩料

佢真係靚女嚟
利申有睇過相

pmed

眼大大鼻高高咁

你yo唔yo先
yo嘅點都埋到堆啦

唔yo懶得yo 淨係對自己感興趣既話題先有野講

樓主開整容post開到咁出名都唔識

推

一樣

上嗰d咩elc嗰d識到大把fd啦

今晚黎上水就會有大把朋友嫁啦

去貼下連股儂牆，玩下人鏈咪識到囉

同你一樣

都係自己一個上

去社會大學上堂啦

一陣會去太子

me too

樓主咁靚女點會識唔到

是但啦 搵到gp就夠

係咪car同sl先識到人

我真心柒

上過幾科car都識唔到

我都無去但識到一兩個
利申紅磗yr1

一兩個都識唔到

有啲tut或者sen第一個星期都會分組一定識到嘅

分完組做完proj就無聯絡

但通常都係咁識
好難同有去ocamp嘅人埋堆
佢哋第一堂就會自成一角有講有笑

我玩完ocamp都冇朋友
冇住hall真係g9g

+個1

留個tg

@nounome

屌你上年咪開過一樣post囉又扮fm?

Yr2做未搵到fd呀

冇野做就參與社會運動，增廣見聞同識下朋友
利申：postgraduate

想係學校識下朋友發夢個陣就不了

Join 旅協啦，我覺得幾好玩，學到野+識到朋友

上年有諗過去 見啲旅行團好似幾正

旅協 不了 但正經

太正經

我都係 利申yesr1

year

我唔係fm,但都可以留個tg

tg: wtfdgbj

樓主八婆黎
唔好理佢

你識我？

🤣

岩岩有hall offer 但係咪大家已埋堆

oweek幫到你

入咩soc好

hi 罷左一個星期..

我5日罷咗4日半
Ching留個tg

tg xyzzzxc